你爭取撤回送中，所以你只會得到暫緩

如果有足夠籌碼，就將目標放高一點

如果你爭取推倒成個林鄭政府

可能最後得到撤回送中

如果有足夠籌碼干預_ _ _ _，結束_ _ _ _

可能結果係得到真普選、取消功能組別

簡單談判技巧

有D政權唔鍾意妥協，所以一定係要用威脅

佢驚咩，你就做咩

佢而家驚內亂，你就搗亂

佢條資金鏈就斷，你就用力拉

記住借力打力，製造雪球效應，坐享其成

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

想搵返呢段野好耐
之前我話要暗表港獨就係呢個原因

冇錯，金句，就係要咁玩

The end of history，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家，歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球，所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散